美國左癌依家玩到燒聖經

美國平安，香港平安，特朗普平安。

最鐘意燒聖經既地方咪就係大陸囉

由左仔進化到毛魔

夠極先好

CLS
你可以唔信，但唔可以侮辱人地既宗教
利申無神論

Agger … 己所不欲 勿施於人

一早已經問幾時燒教堂
傳統耶教反LGBT 一定要批鬥啦

燒可蘭經啦成班死垃圾

班左膠唔明人類史上最好嘅霸主就係美國,歐美嘅帝國主義根本促進左人類文明進步

文革

北京改名做平安京

呢D就真係暴徒

擺明共匪做野

駁唔到
召喚John weak黑仔

共和黨掩住咀笑

燒埋教堂呀嘛！

Islam反LGBT反得仲勁，但卻是左派人士的好朋友

咁侮辱同批評都要分返開既，不過燒聖經真係好無為

俠義風骨

伊斯蘭都係反LGBT既喎

屌你

拆教堂

佢地做得越on9，越誇張，先越易令人反感

仲有習近平安

完全唔明左膠死攬伊斯蘭做咩
伊斯蘭根本係女性， lgbt既敵人. 同埋係男性至上既宗教. 可蘭經原文有既歧視同仇恨我唔覺得好過聖經幾多.

hijab 唔係左膠話係一條頭巾，阿拉伯原文係一個 curtain, 有去隱藏，孤立既含義.
點解要隱藏? 因為可蘭經認為女人既存在係會distract 男人. 甚至呢班髮膠見到女人頭髮會發癲.

所以，hijab更加係將女人貶低成只會喚起性慾既物件. 左膠唔係話male gaze咩? 訓醒未?

之後走黎話女人有自由選擇自己著咩野? 你冇撚野呀? 呢個唔係服飾咁簡單，係女性放棄與身俱來既權利，價值同自由去變成呢班強姦犯既性工具既儀式.

耶教都算有同世俗妥協，伊斯蘭係停留喺中古時代.

因為佢地覺得呢啲人係受壓抑既少數民族呀嘛

我知Islam係宗教唔係民族，但問題係佢地唔知

講到尾，呢班左膠就係一班用最低政治成本搶盡道德高地同光環滿足佢地自己呢種 冇腰骨冇宗旨冇實質能力心靈虛弱既失敗者.

我最撚討厭呢種消費道德同良心既人

精彩

消滅左CCP就唔會有左膠

成班友唔知自己支持緊乜

連登唔係好多左仔架咩做乜唔衝出黎護航

美國不是有宗教自由

侵侵: 我就係(略)

幾時坑儒?

破四舊?

嗱!!! 死通處

今鋪

夠唔夠僵燒可蘭經欺善怕惡既垃圾左癌

甚麼佛經 盡放狗屁.jpg
焚燒萬世師表牌匾.jpg

做乜唔燒埋可蘭經呀？做啲唔做啲。

因為佢哋覺得撐ec蘭能夠代表自己有學識 非主流 有主見 型D威D 女女聽到會出水

單單係世俗主流 對呢班廢人來講已經係一種壓迫 要非主流先至滿足呢班新時代人

班左膠唔走去試下燒可蘭經既⋯⋯

欺善怕惡

反islam咪無咗堆muslim選票，不了

幾時拆教堂

黑人好多都信教

Islam只佔0.8%既美國人口，對選情影響甚微，主因都係班左派人士想企係道德高地同單純on9

文化大革命

送晒佢地中會唔會好d?
比佢地feel 下社會主義鐵拳

京都好過北京幾倍啦
咁樣講對京都巧侮辱
利申：鳩up

上次示威燒左白宮隔離幾百年歷史教堂，但好似唔見有宗教人士遺責？

真，伊斯蘭就真係父權到痴線但班人從來唔重視，只要有光環拎就得班垃圾係唔會理真正有問題嘅地方，對支共都係咁

做乜鳩啊班人

但美國耶撚係世界級
每日好似科幻小說咁
有啲話電腦其實係天使/魔鬼
因為機器無咁聰明

正宗走火入魔

豬隊友

想開戰！？
請天罰左膠！謝謝🙏🏻

想睇火燒牧師

中國都係一樣咁燒
梵蒂岡仲鬼咁開心
應該要問下教宗咁做係咪佢想要
即係中國燒佢開心 咁BLM燒佢應該係會非常支持

如果自己唔相信又點算侮辱?
在唔相信嘅角度睇
佢地係騙子加騙局嚟喎!
又何來侮辱?
話唔想得罪對方勢力就可以

左膠特色：欺善怕惡

會唔會燒埋毛語錄

呢個世界有太多地方既宗教撚比美國耶撚更on9

幾時燒錢？美金上面印有In God We Trust喎!

盲撐得既人對呢啲議題都係得一知半解 冇乜深入去睇到底入面有咩唔岩/對立既位 所以如果對佢地盲撐既議題有理解過就知而家既佢地有幾咁on9
例如女權主義

一鍵留名

唔好跟咁貼
有人話段片好似係來自俄羅斯

伊斯蘭教根本係邪惡象徵
而美國又係以基督教立國既國家
班左膠真係痴撚線

因為夠慘，易拎道德高地

侵侵勝算又提高

俄羅斯係東正教國家，普京都係教徒，燒聖經喺俄羅斯好似都唔係幾好。

美國保守派基督徒，其實影響力已經冇以前咁大

依班人躝落黎香港換我上去得唔得

世上最反宗教嘅只有共產黨

地球最易打交方法

美國引發好多戰爭

香港人睇就係
菲律賓越南同非洲殖民國家就冇咁好彩

自己睇吓中東
當年美國出完兵而家打仗無停過

巴打係LGBT ？

做多左
不過要喺美中到揀一個做世界一哥/世界警察一定係美國

冇得stand with xinjiang

你燒本可蘭經試下囉

高汁

啲人無腦唔洗認真對佢地，總之多謝佢地幫手加速

我覺得純粹係美國 ec蘭算少數教 班左膠覺得撐少數群體嘅ec蘭教好似撐lgbt掛 左膠不嬲唔經大腦

強加於人，正正就係支那共匪嘅行徑
又體現左antifa=中共

其實信科學有咩問題

做呢本書個果棵樹好慘

菲律賓比美國殖民過
都唔知幾歡迎美國